原來俺妹都差唔多十年了

桐乃
首歌都好好聽

可愛

走妹線又唔徹底，不如走綾瀨線

竹達彩奈

桐乃

桐乃正呀
無論佢點傲都好
佢個心始終最鍾意係佢呀哥京介

Wincest

我最鐘意桐乃了

irony 同 reunion 兩首歌既歌詞根本就係講緊桐乃心境既變化 irony就講緊桐乃心中既糾結 reunion 就講緊兄妹關係一步一步咁解封 呢排重追番動 之後即刻買齊成套小說準備睇

黑貓my wifi
之前話出綾瀨if線出咗未？

工口最後一集睇到